講罰球 美斯 定 賤種朗？

賤朗射人牆入
賤種又準備吹到佢史上最強罰球專家

山狗

M朗

賤朗鐘意省邊個就邊個